 CLICK AQU para ms Batallas! http://win.gs/VisitBatalla
Por primera vez en las 8 ediciones de la Red Bull Batalla de los Gallos, la competicin de hip hop freestyle atrac en la isla de Mallorca con la celebracin de la ltima de las semifinales regionales de esta edicin. Este sbado 13 de junio, los Gallos desembarcaron en el Puerto de Palma ofreciendo grandes dosis de rimas ingeniosas durante una jornada donde coincidieron rostros clsicos junto a nuevos participantes.
--

 Subscrbete a nuestro canal de Batalla en Youtube: http://win.gs/SubscribeToGallos
 La gallera: http://win.gs/LaGallera
 Batalla en Facebook: https://www.facebook.com/RedBullGallos/
 Batalla en Twitter: https://twitter.com/redbull_gallos
 Batalla en Instagram: https://instagram.com/redbull_gallos